有圖慎入！童被笑像殭屍！奇蹟卻在他身上狂發生

美國德州一名16歲少年加西亞（Zaid Garcia）小時候因一場意外，導致全身遭「四度灼傷」，甚至雙眼失明，醫師曾告知她父母，他可能「活不成了」，不過歷經無數次的植皮與截肢手術，奇蹟發生他成功挺過難關，但他卻難以融入校園、沒有人願意當他朋友，因他的臉讓人不敢靠近，甚至有人嘲笑是「殭屍」，可是他沒有失志，甚至希望透過自己的故事鼓勵更多人。

綜合外媒報導，加西亞2歲半時因將自己裹在毛毯中睡覺，沒想到床邊一根蠟燭不慎到下，結果燭火點燃了他的毛毯，導致全身四度灼傷、甚至眼睛失明，當下醫師判定他可能無法存活，不過沒想到他陸續接受許多手術，甚至截去5根腳趾與雙手，才奇蹟似地存活下來

不過雖存活下來，卻難以融入校園生活，因他的臉在該次意外中幾乎全毀，甚至沒有人願意當他朋友，還有許多人同學在暗地裡嘲笑他是「殭屍」，不過他沒有因此失志。加西亞坦言，曾經想要自殺，因每天都很努力進步，想要被人接受卻事與願違。不過在家人的支持與努力，讓他拋棄該想法，現在只希望幫助更多與他相同的人，將自己的故事告訴他們，讓他們相信奇蹟真的存在。

報導指出，加西亞與家人目前定居加爾維斯頓（Galveston）並在一間盲人學校就讀，他非常喜歡唱歌、寫詩，希望自己長大後能成為一個翻譯家或者勵志演說家。加西亞表示：醫師曾說他會死了、沒有希望，還預言他無法說話。不過一個一個奇蹟在他身上發生，而他的存活就像神在告訴世人，別因他人告訴你不會成功就放棄，什麼事都可能有奇蹟發生」。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

呢啲就有圖有片

大佬，哩個真係大愛唔落

屌但好慘

雖然好慘，但比作係我都唔敢做佢friend

笑得落果班都落得地獄

但係點解佢燒到個口溶左？燒傷唔係通常係表面？

佢自己都睇唔到自己個樣

父母要幾大既勇氣先接受到自己個仔變成咁

吃緊早餐禁入黎是我on9左

應該要有義體科技先可以救到佢

好可憐，加油活下去

就係咁先有勇氣生存落去

如果我係神，老虎蟹都下凡幫佢恢復原狀

好慘呀

燒到骨骼變形 可能係

醫返佢既人製造左另一個悲劇出黎

燒到骨骼變形

好多醫生劇都有呢類CASE
醫生都係會唔救
因為救完佢未來既生活係非常難
而身為媽媽就堅持要救,因為係佢個仔

骨到變埋都唔係100%燒傷？

個細路都未放棄 你地有咩資格話人 何況真係頂唔順咪安樂死囉

呢個世界冇100%燒傷 只有100%燒熟

咁你一定反對落仔
因為個BB係個肚度都冇放棄

如果有神, 神麻煩解釋下點解會俾呢件事發生?

傷成咁都要救正仆街嚟

好慘 講野d口水係咁滴

燒到咁都仲救係好定壞

救佢嗰個正仆街
佢成世比人笑比人歧視

這個世界沒有神

Pull

呢個神畀佢既考驗

我諗救佢嗰個 都預佢唔長命

咩叫義體科技

試煉啦

唔敢睇條片,但想問到底發生左咩奇蹟?
整完容變到好靚仔?

其實韓國班整容大師，係咪可以幫到手，少少矯正改善都應該得？

比佢安安樂樂咁走啦

奇跡就係生存到

我會同佢做朋友

因為呢啲人意志堅定

只有幫佢撐過校園生活嘅地獄時期

佢出到黎社會 會有所貢獻

社會需要更多呢啲人

我信有奇蹟好人一生平安

好撚慘

屌！嚇死我

我敢
我會同佢做gym
令佢變到筋肉人咁

不如一鎗打死我

如果見到應該會崩潰

姐係唔係笑佢
WALKING DEAD D 喪屍都無佢咁恐怖

當時燒死好過

點解唔係笑佢嘅人仆街

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

其實都燒成咁..救番佢都係辛苦..

=窮人生仔

黑心都要講句
救返佢真係害撚左佢

根本就老豆老母自私
救返
對個細路對個社會都係負擔

唔知大家有無睇過生化危機2
佢有d 似其中一個演員

content farm 啲標題係咁

生化人（英語：Cyborg），又稱改造人，即是機械化有機體，是以無機物所構成的機器，作為有機體（包括人與其它動物在內）身體的一部份，但思考動作均由有機體控制

想整gif方便大家唔洗click入去睇

你又知bb喺肚到冇放棄？

但依單個難度好大
個細路好慘

現實係好殘酷,笑佢既人係仆街但根本避免唔到
與其一生受苦不如唔好救啦
或者你會話佢活得開心,FINE,呢個係佢選擇同命運
但我地作為所謂正常人一定會覺得佢生不如死....

以為開咗香討

你把口好賤...

生不如死系列

技術性調整

奇蹟咗係邊?

佢地只會話 係試煉 考驗 你繼續問 神愛世人 點解會對個無辜 無做錯事既人咁忍心 但又有咁多惡人 仆街日日吃喝玩樂 佢地只會講 唔去猜測神既意思

你再問 咁你又知 係神俾佢既試煉 ？

佢： .....

現今既科技, 唔可以幫佢搞搞個樣咩?
整形又好, 整骨都好, 起碼比返個樣佢啦

比我燒到咁寧願死咗去

雙手截左

真係生不如死

淨係要下半截可以了

SAO都得

咁都唔值得佔一個post甚至一個熱門位？

發生在咁多登仔睇咗

你當darth vader咁啦

好慘
但呢個係咪就係傳說中嘅超過十成燒傷

好撚慘 笑唔落

拉

佢哋會話神自有神嘅安排 同耶撚講根本冇用 佢哋無敵mode

屌, 真係好慘!!

喺電光火石間發生

手都無點做

好彩佢失明, 如果唔係一定會自殺

佢睇唔到自己個樣可能真係會感覺好啲

正常嘅

當世界上99%嘅人都歧視緊你
咁果1%嘅例外就好撚珍惜

幫佢出頭就一定預咗會俾人孤立
俾人歧視埋一份

但係更重要嘅係
笑人果班可能都係啲white trash
吸大麻 打家劫舍 或者 做雞
呢班人對社會價值係零

反而破相嘅朋友 每日返學就係上戰場
只要幫佢撐過童年嘅內心鬥爭
佢長大之後心理質素一定強到仆街
咁佢就會做到大事 會有好多成就
呢啲人先可以改正社會錯誤

民主社會講求和平公義
其實有幾多人真係做到出黎？！
咪一樣歧視人

同耶撚唔使多講，你話神派我黎屌你老母，呢個都係俾你既試煉就得

可以 將佢放入黑武士盔甲～ 本身都係 四肢折斷 九級燒傷

竟然咁都講到野

已落

我係佢父母就打算失救算

好難唔講

就好似你喺office乜都無做過無搞人都一樣有人喺背後講你是非一樣

有冇整容醫生可以幫下佢

得罪講句
死咗仲無咁痛苦
利申: 唔係黑心 只係唔想佢受苦

但有樣野我唔明，點解佢燒到咁樣，講野個陣都仲可以清楚發音?
我聽有好多唇音... 但佢連口都無合都可以發到...

冇得救

咁既話死左去好過

世界有咁和平就冇仗可打喇

地獄見

葛博士有120%燒傷

如果有神, 我會選擇同神隻抽

應該超過十成燒傷

點解當年唔放手，畀佢返天家好過啦

盲咗睇唔到自己個樣都算一份幸運

慘過死
真係生存完全冇意義
喺度受苦

佢父母疏忽照顧 先係重點

生化危機隻野咁

唔會笑，不過有d驚真係

喺嗰刻根本就冇諗過 結果會搞成咁

佢存活一定會有意義

唔敢講佢信仰果方面係點

但好多殘障者都係咁
日後成為演說家/傑出人士
佢哋可以用一手爛牌
打出比正常人更好嘅成績

佢嘅遭遇未必係神嘅考驗 但就一定有好大意義

又係大愛撚
為左自我滿足令大家都痛苦
同佢做朋友你開心咩？
只係施捨

似復仇者

以前睇過有節目 傷到咁 會用化妝技術 笠頭套 但冇理由成日用囉

大家可以google天安門自焚，都係好撚樣衰

拍恐怖片一流

戴面具算啦
V煞斬係咁

真心比佢死好過

練大隻就變BIO3

係 但同佢做朋友除左傾計唔知有咩玩呢 打機睇戲做運動都唔岩 隨時變返hi bye frd

入到醫院先知燒到幾傷 醫生會將所有熟咗嘅部分切走

真心驚

鍵盤戰士 真實咪嚇到走都走唔切 吹就叻
吹埋同佢打車輪 扑野吖笨

呢啲人 嘅人生同大部份人唔同
佢地會睇到一般人睇唔到嘅嘢

人地花青春去吃喝玩樂夜夜笙歌
佢呢 就做緊一啲改變社會嘅事

咁比起一堆靚仔靚女中二MK
呢啲有特別經歷嘅人更有意思 你可以係佢身上學到更多嘢

我都係

同埋佢意外後失明 根本睇唔到自己個樣

拉你老母，無人性

佢點涯到今日
生存本身就係傷害

殘體狗收皮啦

笑唔出

Lol

屌好撚慘

咁即係你又淨係睇樣囉

如果一位義士俾人打到破咗相

例如被黑警射眼 失去眼睛嘅果位女仔

你會唔會割席

2019都就完啦 仲以貌取人咁撚老套

我都覺 我應該唔會笑佢 但都唔敢同佢做朋友

好慘

又唔洗假設到咁極端嘅
可能人地真係做到呢

雖然我都覺得佢好慘
但點解會上到熱門

Meanie

其實當時就死左，係未重好，唔係黑心，咁樣真係好慘。

係呀 人係咁現實 咁殘酷架啦

其實係。
又盲， 又截肢， 當初一了百了會唔會好D？

睇完眼濕濕

咪就係
我隔住個mon睇相都覺得好驚嚇
大佬真係無晒五官喎
同埋你話出嚟社會貢獻
佢點融入到社會先 佢唔係一般殘障...

如果有神, 我會問佢攞委任証

你都幾撚仆街

女義士如果被黑警打到面目全非
我一樣照娶 樣根本唔撚重要

點解唔係發生係黑警身上

其實大把呢啲人 又唔使幫人做決定嘅

整容, 都要有個容先有得整

好彩佢唔係喺香港出世

終於明 拍恐怖片d主角
第一次見到怪物種感受
嚇親 想嘔

可憐

要睇埋你嘅命運卡～ 唔計毀容 兩三肢折斷 通常發生喺軍人身上

101 槍殺人 11月1 一個月

大家好衰囉，支持愛惜生命，但係發生係我身上我寧願燒死算

好似bio3嘅追跡者

希望佢堅強生活落去，每日都有生存希望

大愛撚思維同個腦就係咁撚on9 因為唔係佢身上發生 佢講咩都得架啦

比著係我寧願你當時唔好救我算喇
Respect

我又係

咁樣生存落去我就唔得喇

呢個真

咪就係 上網講野唔洗負責任 點解唔吹大d

想生存既人，幾惡劣既情況都會撐落去
唔想生存既人，幾多理由都撐佢唔起

仲有幾廿年要過，點捱落去

大把人可以挑戰殘障啦

霍金係你眼中 就係融入唔到社會嘅人
但佢嘅量子理論研究 已經唔係一般人可以達到嘅領域

好難以想像發生係自己身上會點

搞到咁 我會寧願死左去

大家片都未睇就噤多野講
佢有女做過player 人地開心咪得

咁如果發生喺你身上呢

你想日日出門口都俾人笑你打柒你？

將心比己 做人係咪要咁撚仆街

你下世一定要係含金鎖匙出世

真係攪唔到 而家個狀況係咩都冇晒

點解佢仲講到嘢？
合唔到口無可能咬字咁清晰

雅各：我咪就係同神隻揪所以隻腳跛咗囉

用黎見證其實其他人已經好幸福
要活在火當下
曲

衰啲講句 真係慘過死

啫係義士俾黑警打到破相 你就會割席？
咁你一定係賣港賊黎

我唔知係咪我講得唔清楚
搞到巴打誤會咗我講嘅野
我係想講巴打可能真係會同到佢做朋友
唔係得把口去做鍵盤戰士

戴頭盔幫唔幫到手

佢同霍金分別係
佢連正常接受教育機會都無
霍金係讀到博士先病發
即係話個細路起點已經決定ceiling

真係唔敢望佢

咪咁狗
人哋已經好慘
希望佢早日搵到啲矯形手術

好似第一集美國隊長個敵人

呢d事 唔會發生係我身上 就算發生左一定死左佢 留低係呢個世界只有痛苦 變成咁真係死左佢算 你呢種虛偽大愛撚 得把口 咩都話包容接納 到佢真係活生生係你面前 你對佢一日都未必做到

如果我變到咁嘅樣 你搵吧Barrett射鳩死我算啦

diu落地獄

自撚私父母

原來論做朋友都係做緊鍵盤戰士

咁你今日同同事lunch食咩 又使唔使打仗咁打先決定到

好撚慘呀！
好希望係假新聞

霍金都唔使打工揾食，依個細路大個左實無人請

咁樣真係慘過死

你冇撚野呀 又拉到去賣港賊？

比著我真係死左佢好過

你呢啲人只係識得諗扑嘢
個世界唔係得性，ok?

你唔可以否定佢日後咩都做唔到
你係咁軟弱 唔代表佢係

佢捱得過童年 日後就會做到好多嘢

Fallout 里面隻ghoul都靚仔過佢

比著我真係一了百了算

戶愚呂（弟）

me2

去海洋公園做哈囉喂岩曬

申請飛去外國幫佢含 扑野囉

點解做唔到
有一日我都可能會俾黑警打到不似人形斷手斷腳 呢啲唔係咩特別事

咁唔代表我就要放棄人生
人地爆咗眼 頭骨破裂 都一樣抗爭落去
我有咩資格介意人地個樣

所以我唔信果d上帝
乜都話有神既心意，
神既心意係整佢出黎俾人笑？

其實個醫生救佢個時已經會考慮個外觀
可能已經係極限

你知唔知點解咁多人負評圍攻甚至係圍剿你 因為你唔乎合人類既基因元素即人性 正常人類連種族膚色社會階級都存在歧視/分歧 桌上擺著反歧視 暗瓦底其實不斷欺凌同歧視其他人 更加唔好講呢類極端例子 你呢種垃柒圾既大愛撚真係屌你都廢撚柒事

想，咁至能夠鼓起勇氣尋死

屌咪推呢d po, 推番正經po

你係 你無否認到

如果我身邊有個義士咁嘅樣 我都唔會割席
就係咁簡單

根本應該要有安樂死

醫療保險又會包既
通常都唔會包咁多錢

由佢沉用不推文回覆

安樂死對社會來講其實係必須

呢啲自撚私嘅阿媽
辛苦個仔辛苦自己

好聽啲講你過份樂觀
呢個世界有幾多個Helen Keller
你可能見到有咁勵志嘅例子所以覺得佢都好可能捱得過
咁就跌入survivorship bias陷阱
只睇到極少數成功嘅例子而睇唔到無數個悲哀嘅人生

呢單新聞嗰個人都唔係義士，邊有得咁比

撐佢代表要含？

你呢啲賤人有無飛去北京幫維尼呢個腦殘含呀 扑野呀？

拉 睇唔到對運動有咩用 上左熱門唔緊要 拉

好慘但係真係好恐怖

行政程序上出現少少誤會，我地會跟進

好不安

同老婆都唔諗住生小朋友，如果第時另一半行咗如果自己又無咗自理能力真係寧願安樂死

一個 post 又睇盡連登仔潛在同支那人無分別

第一次見真心呆咗
佢同家人都要好大勇力先行到今日
加油

屌你做乜要搵個靚仔同佢傾偈？好撚大對比呀屌

我係怕你呢d吹水撚姐。飛過去同佢做朋友啦

你highlight 人性 兩隻字做乜鳩呀
你根本都無人性

歧視唔係一句人性人性
就可以合理化

人性就係 見到人地嘅處境 自己都會有感而發
見住啲人受苦 自己都會心痛
正如前線被黑警打 我都會覺得難受

無感受嘅人 係無人性嘅死黑警

無人性

落地獄啦，人地咁慘仲笑，人地係生命鬥士，如果係你，你自殺左

真心覺得佢好慘

好簡單 就係以貌取人
因為人地世界另一邊嘅事 事不關己
先可以踩得咁盡不留情面

只係問佢 如果發生喺香港前線 佢會點
佢答我唔到 即係佢係咁撚膚淺
或者佢係黑警 先可以泯滅人性

而香港早就有人
俾人打到破相 頭骨破裂 爆眼爆鼻 一啲都唔誇張喎

其實已經算係咁
以前高登仔講啲嘢仲癲仲難聽

同理心係一回事 但係長期對住又係另一回事 所以咪話大愛撚智力嚴重偏低同埋扭曲思維 理解唔到個核心 個核心正正就係搞成咁之後長期既life要點過 佢老豆老母死左佢點算？佢會唔會有一個長期係長期keep到relationship既朋友？呢d都係活生生佢要去面對既野 朋友都無個 講咩正常人既工作、婚姻、生活？

其實人既同情心係好邪惡
表面係覺得佢地值得欣賞 咁既困境都可以生存落去
內裡係慶幸有弱者比自己更慘

真係幾恐怖

見到心痛，但是問心真是不想同佢傾偈。

好彩佢瞎佐...

如果佢自己咁既樣 應該會自殺

有啲字係要用嘴唇發音
例如b- m-開頭嘅字
你試下唔合埋口讀？

耶撚會一句好唔負責任咁話係神既考驗

如果佢睇到自己個樣, 都唔會想同自己做朋友, 可惜佢睇唔到

香港都有啦，仲累死埋其他人

你做乜鳩

香港人夠日撚日對住你班撚樣黑警
俾你打仲要俾錢你出糧呀屌你老母

做錯事都愛 果啲叫大愛

人地無做錯事只係不幸
幫佢係人之常情 應該幫嘅 唔係大愛

俾人打爆眼嘅first aider 、印尼記者
佢地無做錯到！
但係佢地已經面目全非
成世人就咁毀撚咗

笑得出嘅 會傷口上灑鹽嘅 只有藍絲黑警

呢個新聞 就係心性嘅測試
你笑得出 代表你無人性 你係黑警藍絲之流

佢長期生活點過？ 無朋友會點？父母死咁會點？

四肢都無嘅人一樣生活到啦
點似你呀飲少兩杯喜茶就擔心長遠日子點過

人地父母以外仲有親戚家人架嗎
仲有社會係會關注呢啲人
接觸呢啲人嘅義工都唔會少
你擔心人地無朋友
你班黑警變過街老鼠就真係無朋友

你問我點知你係黑警？
好簡單啫，因為黑警出名最無人性

咁都負評？希望lunch time正評反超。

可以戴面具出街架嘛

支蠟燭可以點樣不慎到下

係……

其實會唔會唔救更好……

佢會話你係神俾佢嘅試煉，試佢對神嘅愛

標題可唔可以加慎入…

頭四個字

燒到肌肉壞死， 冇野固定個形狀
慢慢長大就會不規則生長

係咁留口水

地獄直通車

比着係我真係唔知點生存落去

去鬼屋應該會有好多工作機會俾佢

反而咁細個開始變成咁可以好快習慣跟住活得好充實，唔自殺，真係如比著我依家變成咁直接自殺死左佢算

真係怪物咁款。。。

得罪講句 比著係我真係頂唔順死左去一了百了

真心呢D真係要安樂死
外國可能好D
香港人把口臭過屎
又無支援

2歲半就搞到咁
明明唔係佢既錯 但佢依一生都要承受咁多痛苦

講還講 點知真係有圖

最撚慘係佢根本睇唔到自已變左乜野樣

仆街準備落地獄

佢意志咁強係因為睇唔到野
睇到既話好難唔自殺

整容啦
點搞呀

燒到咁 救番等佢大個左識諗 可能更痛苦

講真我會寧願死咗去
佢父母咁樣係害死佢多過幫咗佢

好彩睇唔到野

一齊落去夾份租劏房？

父母根本就自私

唔敢睇

其實呢啲俾佢安樂死，先係對任何一方都最好嘅決定，佢就算長大咗都唔會得到作為一個人應該得到嘅尊重

。

唔知啲呀媽咩心理

神係唔會俾世人佢地接受唔到既考驗

btw回覆既時候
非洲又有幾個兒童餓死左

Hollywood 首席恐怖片主角

子非魚

奇咩野積 救佢只係害左佢 對唔住我只係睇到悲劇

…真係x左出聲
對唔住 你好有勇氣

考驗

即係點解

死唔去都叫奇蹟

不過雖存活下來，卻難以融入校園生活，因他的臉在該次意外中幾乎全毀，甚至沒有人願意當他朋友，還有許多人同學在暗地裡嘲笑他是「殭屍」，不過他沒有因此失志。加西亞坦言，曾經想要自殺，因每天都很努力進步，想要被人接受卻事與願違。不過在家人的支持與努力，讓他拋棄該想法，現在只希望幫助更多與他相同的人，將自己的故事告訴他們，讓他們相信奇蹟真的存在。

報導指出，加西亞與家人目前定居加爾維斯頓（Galveston）並在一間盲人學校就讀，他非常喜歡唱歌、寫詩，希望自己長大後能成為一個翻譯家或者勵志演說家。加西亞表示：醫師曾說他會死了、沒有希望，還預言他無法說話。不過一個一個奇蹟在他身上發生，而他的存活就像神在告訴世人，別因他人告訴你不會成功就放棄，什麼事都可能有奇蹟發生」

即係佢以前唔係讀盲人學校定點

屌佢老豆老母放蠟燭做乜撚

冇手又盲
其實仲做倒啲咩

你唔同佢做朋友
無人同你做朋友㗎啦

屌好唏噓

佢老母都on9，擺蠟燭起bb隔離

嚇死寶寶了

嘩屌 慳返唔洗食中午

都唔係咁可怕，只想到佢嘅苦痛(肉體及精神上)。

我都係咁話， 你好返正正常常就話奇跡姐
咁撚樣生不如死都叫奇跡？

如果我咁樣真係希望快手俾人賜死， 唔好救我。 我覺得咁樣真係慘過死

之前搭黨鐵都見到個小朋友燒到毀左容，我忍唔住行去第二格車箱，因為我唔忍心自己注視佢，點解個天要咁殘忍

奇蹟個位係邊

哇屌，好撚嘔心

臨尾一段仲講神，真係諷刺

神只係用黎比d生活無目標 無意志既人去搵目標繼續生存

耶撚們所講既神係存在既話佢又點會容許到中共既存在

好堅強

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

如果有神，我會搵多幾個人圍毆佢

捱到醫學再昌明d，做返整容手術

生化危機d怪咁既樣

如果可以整翻好排牙應該會好好多

比死更難受 活係世上有咩意義

笑霍金嗰d呢？

頂唔緊

其實韓國幫唔幫到佢

之前睇過有dcase
整容前既女唔係好佢好多

不過講真上面話咩都多
活著就是好
你死左乜都冇

而家咁多娛樂，你唔出街屈係屋企都大把野聽同睇

people 呢d音要合口 佢都合唔到點發到音

卡碧尼

你可以唔信既... 就正如我唔信一樣
但宗教又可能真係救左一啲想死既人

冇準備下入左黎

老豆老母好心帶佢去瑞士旅行啦
三個永遠活係痛苦之中
個仔比人當動物咁睇

咁樣繼續生存都叫奇蹟

宗教只係以前一種比政治更無恥既管治手段
講話救到d想死人，因宗教而死但唔想既人一定更多，而且係多好撚多

利申：反耶先鋒

由佢去算啦。。。。

好矛盾,好敬重佢存活下去既精神同心態,但係係膚淺既角度覺得佢咁既樣真係生不如死

睇左你哋嘅comment 就笑左，第一眼見到唔覺得好笑還有點嘔心

你講既係歷史
宗教係一種工具/意識形態, 同刀刀叉叉一樣可以用黎殺人/救人

佢2歲半燒傷，皮膚肌肉死左果d唔會成長，淨落果d不斷增生，骨骼俾略型左既肌肉群包圍咁成長，咪攪到咁

好慘.....

整容都應該唔得
好撚慘

如果係香港，仆街啲講句佢個意義就係比啲賤人笑

而家先係地獄開始
點解咁自私要揀救佢

應該死仲開心過生存

盲左先係不幸中既大幸

格硬吊住佢條命已經痛苦 無盲仲痛苦

我係佢我唔會有勇氣生存落去

本身都笑唔落 因為你呢句
落地獄啦仆街

Show Blocked User - 暴支膺懲

呢個係佢媽咪？

耶乜野撚呀，係基督教徒

救番佢先慘

dllm諗住慢慢碌落黎睇下
仆街第一版就有圖

我覺得好煩，以前都仲會信下
話乜野末日有赤龍同大淫婦，依加中共同大淫婦林鄭出左黎la
審判日呢？定係送我地入集中營先係對我地既審判

唉,係依個以貌取人既世界入面睇倒依種有缺陷但好堅強既人真係好撚心up

如果有黑警燒成咁 大家割唔割

其實放棄佢 比佢死左會唔會仲好

淨係佢同兒童癌症已經證明冇神呢樣野

練到咁大隻其實幾有型

以而家科技
應該大個左之後可以幫佢做下顎重建手術同埋造鼻手術
起碼食野呼吸果度好好多

你老味 咁樣邊忽係奇蹟...

我知佢好慘
但係我真係好撚驚..

咁樣都叫奇蹟咩..會唔會寧願救唔番..

我覺得佢好撚正
細個成日想做佢老婆

下。。。重口味。。。

對耐左無乜野嘅
做朋友最主要係佢個人難唔難相處啫
若果呢啲野發生係香港果幾件仆街身上就好啦

件衫好似好污糟

屌你老母標題黨
咩撚野奇跡狂發生

死撚左佢算啦

係我寧願。。。

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

好慘
但真係好恐怖